最近發現唔少人諗住推伍公子上神台

有班蛋散係到學人話佢走得太前
收皮啦
只不過係當年睇伍乞兒班小學雞
依加大個左 就係到為自己兒時偶像平反
又唔知六七年前 伍乞兒係高登點比人屌法
依加佢睇落係一舊香d既屎
只係因為其實屎比佢更臭咋(熊子頭，笑波子)
但都改變唔到佢係垃圾既本質

達哥先係真真正正嘅神

達哥夠紅，又無人反？

其實佢做過咩會比你覺得係垃圾 ?
講極都係乞兒單野
真係好悶